請熱青雙方停止內戰

事到如今兩者都半打柴
再係咁大家冚家剷無謂
我地而加最急切並不是港獨論述
而係團結面對支共DQ問題
我地趁依家係新壇尚有話語權
應製造良好氣氛
在下一個民憤爆發點前
統戰串聯各本土泛民+學界
刮深洞廣積糧
為下一輪大型抗爭活動在準備
Ps以上言論並不代表本人立場

利申 支爆港獨派

其實討論政黨無問題，但熱狗d言論同五毛一樣，好難要大家包容五毛架喎

青政落場後仲有抗爭可能咩

不了，要番工

不了，要讀哈佛

其實討論政黨無問題，但青症d言論同五毛一樣，好難要大家包容五毛架喎

屌開青政果批人係果邊洗版式支持緊阿Joe

係人係鬼一眼睇晒

原聞其詳，原來五毛係話要港獨咁青政真係五毛喎

#熱狗五毛完美示範低智力

你係佢地咩 又係高登話人熱狗大台 到而家點解又要睇大台頭

其實今次梁游被人dq大把人好開心
包括埋堆熱狗
但係佢哋好似唔記得
松泰其實比人司法覆核人
所以話今日梁游
明日小麗
後日松泰

曬鳩氣你開個post咪多個post係度互屌囉

人地熱狗玩焦土睇死佢地好似佔鍾咁一爆就會出動

矯正風氣由我開始

梁游案可謂用錯策略又被政府騎劫輿論
所以大家一定要係小麗出事前團结大眾輿論

請佢地先解決訟費丶律師費丶上訴費等問題再說，明天要番工

妙爾尼爾24m
其實討論政黨無問題，但熱狗d言論同五毛一樣，好難要大家包容五毛架喎

你一開POST就走左入黎啦
矯左D咩野正?

某程度佢地點仆街破產 自殺自焚(最好做埋烈士）與以後發展無關 而家嘅問題係唇亡齒寒 依家就剝你牙
你條利會點

再者我地支持嘅應該係理念 香港 而唔係偶像

你同我講緊嘅

其實互屌時雙方言論同五毛都差唔多 泥漿摔角就係咁
當中可能只有十分一係五毛 當大家互屌到大家都俾人DQ曬 滅黨之後 當五毛做緊第二個job果陣 大家咪知邊啲係五毛

手打回覆係慢D

好多時唔係D人想撐青政
因為青症班垃圾一日柒一獲,根本幫唔落
但係熱狗一打就打曬全部獨派
講埋D野又低質先搞到人地咁反感

呢啲post開黎互屌

咁咪有機會睇到邊啲會員講既野完全冇建設性

咁我唔出聲啦

永遠開親呢d post都係咁
一邊衝入黎話熱狗乜乜乜 一邊就叫人大和解

宜加埋幫佢哋，係幫自己
短視啲講係幫小麗

放下成見啦
有咩好內鬥
槍口對外啦

那唔關我事呀 我本身係永續自決都唔信 我只信支爆後 因爲 u no gun 只係想保住港獨勢力

唔好再回想互屌啦
中共最叻係離間
我地更加唔可以互屌
互屌就中中共計

小麗都係死硬架喇

cc台講唔講都一樣

明明一開始就係青政單單打打食熱狗
而家就叫人和解
思覺失調咩

去到最後兩邊互屌 D point 未差唔多

你睇上面

d point真係re到悶

我冇叫你幫青政
亦冇叫和解
我哋要嘅係統戰同串聯
係下次文員爆發點之前
做好準備 一齊抗爭

槍口對外 我要既係香港獨立 唔係內鬥互屌

講真青政已經收晒皮
熱血個議席都危危地
真係兩邊重可以點嘈

呢d野有因果唔係無啦啦爆出黎
當初熱狗得一席已經收晒皮潛晒水
青政班人重要不停係到打落水狗

你不如諗下點樣可以拎番民眾既支持仲好啦 比起要雙方停戰仲實際啦

我知個因果
2-1
0-1
而家都就嚟0-0
仲可以點樣嘈

只有中共在 港獨只有咁多人會支持

遲下立左23條

你地想討論都無得公開去講

你肯定係青政做？
我見既就係選前選後兩班人為一d冇證冇據既抹黑而互屌
中撚晒五毛計死左都唔知咩事

呢樣真喎
當日熱普城輸左已經死狗冇得出聲任你打，而家本民青輸左就要大和解，有冇咁好笑呀

另外唔好再同講咩共狗分化要團結果d廢話，你成個本土派唔撚係主流香港人唔buy你果套呀，駛撚分化幾野都KO你啦

Dq 本身就唔止關港獨事 由兩派講起係因為高登係港獨基地 之後就要從學界入手 跟住係泛民

熱狗俾人陰同人大釋法兩件事既嚴重情度冇得比wo

而家成個非建制陣營比佢兩條友擺左上檯，幾唔中意都局住都要幫

一向罵對方ok

但唔該比理據去support自己既論點

唔好看圖說故事/無理指控/洗版/亂翻唔關事的舊帳/亂推陳年舊post/亂咁標籤人

唔係的話，同呢一排高登時事台有咩分別

最重要係唔好亂咁標籤人做「5毛」、「青狗」、「熱狗」。想反對人，就比理據去反駁。標籤完人一句就走根本無助討論

後面好同意 所以先話諗下點樣將個本土論述重新包裝sell出去仲好過叫人表面團結
各有各做將本土派走入主流仲好

先唔好講港獨 dq23先係首要問題

你地中意你地自己慢慢幫
出嚟做野唔夠醒已經係一大死罪，仲要好似靚仔玩泥沙咁
我支持港獨唔等於一定要支持佢兩個，而家淨係覺得佢兩個好敗家

OP既想法好好 幾時守護香港最重要
不過係呢到有人諗唔通都無法

互唔互屌後話，但我真係好認同各有各做拎最大既客源先係最實際
不過好可惜最好既時機應該已經冇左

佢地dq已成事實 依家就係唔想佢惡化落去

屌小一陣還返個正常討論空間俾人已經好感激:-/

夠喇 而家網上食熱狗而家都係得張cap圖
無論青政定熱狗，得一方都難成大事
要突破僵局一定要合作
而家想lead人就冇得計較咁多

而家街外人見到兩邊互咬仲點會支持
港獨派形象仲唔夠差咩

根本就應該咁做 但真係時機過左要做真係難好多 而家個社會氣氛真係做咩你都錯咁濟 不如潛陣做下社區工作攪番個形象仲好過亂吹雞出黎

唇亡齒寒呀
林榮基個陣都係搵泛民幫手，咁唔通我地可以因為咁而置之不理？

洪狗 上水網吧 cap圖
講左d咩自己參透
根本好多野都唔係兩派既人放出黎

會員「梁天琦」就開左個post，話游蕙禎都用LIHKG
點知俾人踢爆

我冇叫人唔幫佢喎，咁我有個人意志接受唔到佢兩個唔得既咩？
最應該幫佢地既天琦都要溫書啦，我打工仔嚟架咋駛唔駛俾埋條命佢呀
我好清楚唇亡齒寒呀，所以我話你知現實生活好多人都好憎鳩佢地，因為佢兩個攪到就嚟燒埋我地

而會員New Age就講個Wilson Li係學民仔
唔知同之前高登個wilsonbaby有冇關呢

冇問題呀
但我唔覺得佢地兩個係釋法既原因，中共一早就想咁樣做

冷血大局尼講佢地最好做烈士救港獨 我地而家不過係要團結清佢地D蘇洲屎

咪睇下邊面打柴先囉
唔夠打就嗌打和 你估自己係曾志偉？

點解要「睇下邊個死先」？

唔可以各有各做？ 🤔

根本紅登嗰堆帶頭互屌係五毛同生果打手嚟。

收皮啦陳豪
7月嗌話兄弟爬山青狗做緊乜？
到玩完膠柒哂比人圍毆先黎熱愛和平各有各做？有冇咁著數呀？

今本就兩邊一齊比支共打緊柴

我淨係見到本民青收哂皮咋喎
你地唔想打就自己收口潛水投降 唔好下下拖人落水

其實不如先放低熱狗 青政呢d名先啦
你不如試下好清楚咁表達自己對單一提目既論點論據會唔會仲好
鬧人好簡單 你咩掉西瓜 不了 未食藥已經可以做到
但大佬 係高登日日睇呢d野好撚攰啦
其實你地唔撚厭架咩?

【Now新聞台】立法會內委會討論謝偉俊計劃動議譴責熱血公民鄭松泰
Btw 我係叫你地團結反抗dq

本來唔想應你嘅 不過有啲係原則上嘅問題 一定要講清講楚

我屌你老母臭閪 就算當食熱狗單野係真
本民青最多都係屌左一個月熱狗 笑左陣選舉結果咁樣

你班撚屌呢？由九月頭咬到今日 教主叫左好多次停戰 冇人聽

10月1日到今日12月1日之間 熱城支持者同打手係完全控制左高登時事台 亦都試過佔領呢邊 可惜人數不敵

你夠膽就搵互屌post出黎對質 我肯定熱狗攻擊其他本土派嘅post係其他人攻擊熱狗嘅三倍以上
呢個係肯定嘅事實 如果想香港有機會本土優先或者獨立 就要首先消滅你班打手

同你條撚屌講多一句 當年我作為熱狗打人力社民連時 你條契弟都未做完功課啊

好多五毛尼

兩邊根本變左世仇咁款 當日選舉熱城比人插到周身刀 今日本民青柒足幾個月就梗係會比人插番嫁啦 自然現象講嘜鬼 如果日後熱城柒左 本民青一樣會有人好似今日熱狗咁死出黎抽刀 所以先話而家各有各做仲好
反正大家形象都咁臭 有心人理得你上網鬧戰咩

又有五毛入左黎互屌

依家兩邊根本死靜網上勢力你依家睇下今個月兩邊仲有啲咩針對對家新言論(not熱血時報）

點解仲有人覺得本青可以東山再起，青政吹雞得廿幾人出黎，依家議員都無得做，仲有幾百萬律師費要找。本民光環燒光，潛水去讀書定政治庇護。4年後出返黎會有人選佢？

咁調返轉睇
唔做野反而用啲時間去屌個過氣政治團體係咪counter productive

最多咪屌埋呢個月，上訴完曬，本青仲有鬼新聞價值

邊有人開心
首先青政事件引發釋法 但係佢地當初被DQ係無用到釋法（判詞係講明唔關釋法事）純粹係個理據太撚廢
反而如果係針對釋法DQ 應該係撐小麗老母 因為佢單case就真係100%關釋法事

由鳩佢啦
兩邊圍內一百幾千人互動有撚用咩
要屌咪屌到爆
打落水狗
反正畀兩邊合作都唔會有用
理念都唔同

補選果時未有合作

但一切起源就係毓民屌梁天琦政棍先，客觀諗下冇左呢單野成件事都好唔同，點解唔係屌個最源頭既人在先，反而覺得熱狗fans同反熱既人係最大罪？當然實有人又扯去講到毓民有咩屌得唔岩，但佢當時屌梁天琦有咩實則說服到人既理據？仲有理得佢屌得岩唔岩都好，咁客觀事實係毓民開火先，有講錯？

如果食熱狗有證據，毓民就做得冇錯
但暫時所謂既證據說服唔到人
而客觀上本民前高層捱打左成個月有多先有零星既反擊，依家亦好少講熱狗。
一句起，兩句止。

咁樣真係玩哂，次次想名正言順郁人就話人地網上唔知邊到攻擊你在先就得。其他人攻擊毓民就係賤格就係食熱狗，毓民攻擊人就話佢過去有屌錯人咩，呢個唔係毓民霸權叫咩？所以出現好奇怪現象，明明最大責任先係毓民，但某班瘋狂死忠將呢位始作俑者講成係受害者，再將責任推哂落所有參與罵戰既人。剩係計高層，本民青政完全冇實則一條片係攻擊毓民，反而遊蕙禎甚至比毓民屌完選香港小姐後仲繼續講佢好話。因為青政高層實則攻擊熱普城既證據又冇，某班蛋散惟有屈哂批評熱狗既人做本民青打手，再人哂全個青政數，講到成個組織都食熱狗 。

碌撚比班老鼠屎累死

如果係世仇而唔係內戰

開個政治(怨婦) 台俾佢地入去互片啦屌

所有互片post 不論真係本青又好，熱狗又好，真係5毛都好
全撚部當晒5毛看待

你唔好唔記得梁游自己搞事先，如果佢兩個冇咁做，點會令689借題發揮

青症最叻扮中立，食完熱狗之後就要團結，屌你老母

祝垃圾私怨五毛狗全家死清光

本民前同青政都全線收咗皮，都已經玩撚完
甚至私怨互屌有份搞到高登死城一樣，你地仲好意思搬同一個戰場過嚟，繼續打落去

係 呢班仆街真係好撚好笑

之前屌熱狗果陣又唔見話團結 仲要話咩熱狗屌票

而家又假惺惺擔心泰博比人DQ 熱狗本身都未撚驚過

反而有班傻鳩就代熱狗急 泰博無議員做可以繼續教書

青狗呢？

算啦 開呢啲post咪盞火上加油

依個真
由點票九展個晚既倒黃成功
到當選左就話我地有兩席吹咩
到出撚左事就話放低私怨 咒埋泰博個一席都會被dq

問題係而家d kol收晒聲無屌對方選戰問題
而家一個邊人累人累物 一邊屌人係五毛神經病
同時利益上一邊有幾會冇議席 令一邊想攞返
利益關係根本同選戰相反
同時你地支持果條友而家一個退休一個DQ
以成事實
根本同在下呼籲大家 非kol 要團結各民間勢力準備下一次抗爭
毫不相干

現晒形

倒黃成功果班係泛民賤渣

和咩解
最想香港快d爆煲

除左老泛民，冇人可以倖免
睇下中共對邊班人放回鄉證
佢想教香港人，自己條底線係邊

收皮啦青症狗,又前言不對後語,你地件前立會議員之前先戴頭盔話從來冇講過港獨啊

掌心雷動,棄黃保游???
泛民???邊到泛???

點解青政唔屌得？

lihkg終於有互屌啦
點解都係想互屌你地唔返高登？
嗰到冇人阻你地喎

先唔該食熱狗單野只係葉陰淳老作岀黎，就算我當係真本民青食熱狗都係集中對住熱狗黎食

而熱普城一打係打曬成個獨派，三唔埋兩句笑人unogun，做曬當年左膠做既野，我就係其中一個無啦啦俾佢地當成青政kol既人。

咩都唔洗講架啦，直到葉政淳仆街死同黃洋達向獨派道歉之前我都一定會叫曬所有人繼續反熱普城。

成單野就擺明係黃洋達同陳雲勾結想吸走黃毓民政治能量，再用葉陰淳同班熱狗做dirty work借打青政同所有獨派實打毓民既宮廷戲

上面班人唔好spin走我個原意
本來係同你地講上面班kol停晒口
下面你班支持者根本冇原因再罵落去
一 因爲你地唔係玩fans club
二 點解你地緊張個位多個黃毓民本人
三 而家所有參戰kol 都收晒收皮
你地而家問題係而已由私怨變咗歷史
根本拗呢都唔會有結果

一方面啦
另一方面有五毛搞鬼煽動亦都係不容否認

笑死

開頭捧青政係你班友
而家又話大和解

你係咪有和解障礙？

當本民青狗同熱狗都收哂皮
熱狗仲有得聽下網台，本民青狗有d咩精神寄託呢

而家係叫你他唔好罵戰一齊搞掂個兩個啲蘇州屎

五毛改左contract 入黎了

理性討論
本民青狗屌熱狗通常都係屌佢地煩、霸道、屌票、圍爐。
但熱狗屌本民青既都係屌佢地議政質素低、冇政治品德、態度兒戲。
邊一方有意義d就自己諗。

我唔貼曬對本青狗的十多問
單貼兩問
1.請問本青狗 貴黨有何理念? 港獨?民族自決?城邦?
2.承上題, 貴黨打算如何達成上述理念? 武裝革命? 定義香港民族(how?)再自我了決? 抄考國師城邦論建國?

答到先再講和解
呀 游餵精點同鄭松秦講話?
放棄主張先可以合作?

一邊廢一邊顛，其實我唔識揀

關我閪事
除非你係佢本人以上問題青政支持者無關
作為熱狗你地無須要再bin 一個滅亡組織
作為青狗你地亦不須用臭蟲論為條屍辯護
而家唔係選戰對手唔係大家嘅理論而係have gun 支那

我而家反問你一句
以上理念如何化解到速龍隊嘅攻勢

分裂就分裂

唔係要你歸邊而係要你地合作
再者請問如果你係熱狗你屌青狗如何有助永續基本法
如果你係青狗你屌熱狗如何有助全民自決？

熱狗: 邊個同你同一派啊 內你老母

其實全民習武操體能係最直接方法 呢方面熱狗做得好我唔會批評 所謂本民青陣營都有類似練習

我係港獨支持者 冇同任何政治組織有直接關係

兩方面都唔關我事 我依家係同你講緊嘢 唔係鄭松泰唔係梁游 係作為個體 禁緊手機嘅你哋 係叫你地班 青／熱狗 係到做D對大局好毫影響嘅鬧戰 而係諗下點樣對係政府le 一個林早洩 做出一個Lihkg嘅衝擊

你唔係港獨就係民主中國嫁la
作為支持者雙方都同意嘅港獨le一點

誠心祝福閣下可以搵夠錢移民離開香港或者成功投入支那的思想領域

建議佢地上節目打飽佢
所有流言當面對質

重點係佢哋關你本人咩事
個人自由意志並不需要跟從大台的指引行事
加上大台已無指引甚至大台並不存在
為何還要對家支持者回答一啲連大台都答唔到嘅問題

城邦派唔得??? 唔知城邦係乜 咪撚做和事佬啦 獨有多種獨
一定不會同本青狗和解
原因如下
1.本青狗連係港獨 自決 城邦 定係販民都唔知 講乜春
2.如何達成佢的理念(武裝革命? 城邦論? 公投自決? 永續社運?) 又唔知
3.本青狗做得出又唔敢認 (選前本土新聞,台灣出talk, 給english 的信)
4. 道不同不相為謀

廢游講過要鄭松泰放下主張先會合作
同理 唔支持城邦論 唔好同本土支持者講和解停戰合作

留名

首先我冇需要幫一個死人做和事佬 本青is dead
第二咩係本青狗 kol 定網民
1，2，4網民上有幾多人心中係有所謂理念與路線
所以請先回答你所問嘅問題

3 關支持者咩事
4 btw 仆街冚家剷重講呢D
下面都係關支持者咩事

Ps :my answer is 支爆 first

首先你唔係想做和事停乜撚野戰呀

第二本青狗係本青狗由武漢奇廢游到牠們的支持者為牠們defend的都係本青狗

第三咩人會支持一個背信棄義的組織?(需不需要再舉例論證牠們背信棄義?)
關支持者咩事都問得出

第四我只係本土派支持者 只支持國師城邦論
你要民族公投自決,武裝革命,永續社運
一一都不了 要返工
唔會合作 唔會停戰
本青女妖學廢游話齋你唔放下主張 唔洗傾 係咁

Plz answer questions two first
因為內戰個terms好常用係le到
記唔記得七八月時話青政係溫和本土派𠝹泛民票
所以依家啲人咪話內戰囉

背信棄義當然要舉例
因為熱血公民時都比人咁屌 大家都一樣支持

最後我唔係亦晤能夠叫果下兩個組織合作同和解
我一直係講支持者之間圑結 同港獨冚家剷 無謂嘥時間on9互屌 準備策劃下一次抗爭
到時冚家剷一國一制時 可能大家講都冇得講
一齊洗定屎怱，不了。
Btw俄國有兩次革命

推下先

答你老母咩
你都講唔出本青狗理念係乜 問撚左幾次
俾埋選擇你 港獨? 民族自決? 城邦? 永續社運?
如何達成其理念? 武裝革命? 公投? 城邦論? 定安排必敗社運去永續抗爭?
答你都答唔撚到係咁問問問點解唔停戰呀乜乜乜

講背信棄義諗下佢地點撚解敢做唔敢認
1本土新聞
2出台灣talk
3給english choi 信
4宣誓話口音唔敢直認屌柒小支支
5七一推義士去死
6西環叫人去野喵行動

一句講曬唔支持城邦論咪撚傾停戰和解合作 (此做法參考游餵精要鄭松秦放低主張 先講合作)
係咁先 答唔到佢地的理念係乜的話咪撚再問 屌你老母

1我係支爆派
係支爆之前韜光養晦 港獨係支爆後事
當時人民力量話熱血公民背信棄義咪一樣咁多人支持

2你估陳雲支持者個個都係陳雲咩
如果係請問城邦論點樣港獨
點樣對抗解放軍

3青年新政支持者就係你所講青年新政背信棄義嘅受害者
請問西環七一義士正正係邊個？

4宜家青政滅亡 號召攻擊一個滅亡的政黨 同香港左膠一路話要打到法西斯 忽視共產黨存在無異
真正嘅陳雲支持者係應該要引導被歪論迷惑的他們走進城邦論的懷抱 而非孤立城邦自取滅亡

1我係支爆派
係支爆之前韜光養晦 港獨係支爆後事

2當時人民力量話熱血公民背信棄義咪一樣咁多人支持

3你估陳雲支持者個個都係陳雲咩
如果係請問城邦論點樣港獨
點樣對抗解放軍

4青年新政支持者就係你所講青年新政背信棄義嘅受害者
請問西環七一義士正正係邊個？

5宜家青政滅亡 號召攻擊一個滅亡的政黨 同香港左膠一路話要打到法西斯 忽視共產黨存在無異
真正嘅陳雲支持者係應該要引導被歪論迷惑的他們走進城邦論的懷抱 而非孤立城邦自取滅亡

樓主有冇興趣幫手做野，pm telegram我。

呢個post到底有幾多個5毛搞分化

而家D人成日以為自己同對家支持者係政黨和領袖的手臂延伸 忘卻自己係獨立個體同有自由意志

樓豬 其實我真係覺得你有少少潛質 連支爆派咁柒的野都作得出

我俾幾個問題你諗 答案係城邦論有

1. 你所謂的港獨 獨立左之後用咩黎治國? 用咩憲法?
2. 外交點做? 仇視鄰國? 中立? 親美?
3. 經濟 民生 點處理?

如果你真係有諗 應該會支持城邦論
亦都要幫手打擊偽港獨 本青狗的餘火
而唔係"團結" 粉飾太平 對"同路人"的錯誤想法視而不見

敗者為寇。青政，本民前應宣佈解散，呼籲支持者轉向務實政團(一城邦二民族)。除此之外冇任何商討餘地

泛民係仲務實，而建制比泛民更加務實，但兩者都唔係本土政團，他們背後是美國、港共、地產黨嘅利益。

橫州發展係一盤鄉紳港共同眾地產勢力嘅多方棋局，而當中大眾利益何謂wfc。先不猜度背後勢力，無論支持或者反對不過係擺擺姿態賺下政治本錢。再者呀蟲太都表明反對整個橫洲發展計劃。

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

第5個comment 已經開始青狗熱狗

在下覺得實行港獨必先支爆 在此之前只能壯大實力
以後點搞係支爆後事
而家主要問題係支共滅港獨
同港獨路上的迷途小羊
咁閣下覺得邊個問題大D
團結唔係因為idea相同
而係因為有共同敵人
再者請問"本青狗的餘火"自dq後講過D咩?
甚至誰是"本青狗的餘火"?
Btw 城邦論三個字本身同自決兩個字冇分別
你答問題都要有content
請問閣下城邦論本身如何解答以上問題

你唔好叫我自己睇
人地傳教都要用聖經節錄來踢人入會

hi antie家下碌兩碌就見到幾個熱狗數青政既post，不斷炒起時點會有停既一日
就算係青政係干戈源頭，熱狗不向左右向右走斷係Lin登開挑機post就更加令人睇唔過眼

Push

青政唔係已經正式收左檔啦咩
內戰? 戰場我都未見青政都上過

😸危殆bb一鍵留名！！

That is right
But hotdogs fuck air everyday